(劇透撚入) 睇Avengers無限之戰前洗唔洗睇左黑撚豹先??

2套有無關係嫁...
見張海報有幾條黑鬼係度....

睇左冇壞
但係唔係必睇
gotg1,2
thor 3
呢幾套關連性大d

唔洗

出場同班土人鳩叫幾分鐘, 出場打幾下, 完場前就死左

力架無撚用

CA2 / CA3 / Thor 3 / Spiderman home coming / GOTG 1,2